有冇得賜酒派膠？

你唔好痴線啦！

本身高登就無呢個功能
係林早洩條柒頭手多多加啲柒嘢咋嘛

永鳩遠都冇果樣整果樣

話雖如此，但有時見到啲on9就好想派膠，
要啲時間適應下。

btw. 咁pm 呢？